細so事件，關我撚事

屌，一單細so事件就將扯跌大肚婆事件漂到好似無發生咁

大佬，佢偷食關我撚事咩，兩個都唔係好出名既人，特別係kol個個

真

唔關你事要特登開po講

樓豬係咪驚連登冇人理你

真
d人寧願去細so IG洗板 都唔做國際任
jm9

呢啲人又唔識佢地，佢哋姦夫淫婦又關我哋乜事呢，等佢淫飽佢啦！

咁成個世界好多事情都唔關你事, 係唔係人地就唔可以討論
惡撚過華秀隻狗

屌，一單xxx就將扯跌大肚婆事件漂到好似無發生咁

大佬，xxx關我撚事咩

歡迎造句

過濾字眼 加細so囉
匿返入時事台唔好出嚟囉

唉， 算啦 香港人唔配有民主

cctoy: 你關注政治以外既野就係港豬

特登開黎屌柒班撚樣去關心細so，而唔去關心影響公共性議題

睇黎細so對你何其重要，我關注大肚婆事件對香港人既安全問題既影響，而你不如關注下細so安全套問題喇，記得慰問下佢

支持
快d去站務台反映，執柒晒cctoy以外所有台

咁又唔好咁極端，你話當年許志安壞左既男人，兩公婆都叫話娛樂圈名人，有知名度遮，都叫下娛樂圈既事

但細so同條kol女有幾大影響力啊，有幾舉足輕重啊，有幾多人出街見到會認得佢地，但佢地都發到好似安心事件咁一時無兩，未免譁眾取寵左d

以你既二元標準，lihkg一個台都夠，細
so台，ok？

依家關你事喇

不嬲都話apple鬼,上次安心又係咁

好笑，自己極端化連登關注細so既程度，就走去話人極端化

熱門得一個po就極端化去連登唔關注香港，邊個二元對立先呀

你既世界只有連登？其他fb，香討，ig，baby condom，報章，傳媒呢⋯⋯都係個句，佢地有幾錢重量值得我地連日討論，偷唔偷食，有無性病 ，邊個最慘，wfc...你話安心都算，依家程度等同是但一個人偷食後被發現既程度....

我只不過係講出現象

不過，依照你關注既程度，你對細so都幾上心，都好既，細so有人關心下佢都未嘗唔係一件好事

佩服，上黎連登呢個蚊型forum屌所有香港網民唔關心香港

我只係屌d熱切關心細so既人遮

【細So偷食】Macy老公獨家專訪：我太太真係好好，但太易相信人！

睇下開po既係咪毛或公司營運？

唔阻你繼續整頓網絡歪風
樓豬加油

是撚但喇，講出現象就要包埋整頓歪風，同理，關心細so就要包埋撫慰寂寞心靈㗎喇